（急）日文/英文文宣組入一入黎

有個日本朋友突然問我。。。
可以點樣解釋呢一萬係要捆綁幾百億比黑警買武器黎打香港人？
日文/英文都得

推

この記事には書かれていませんが、
今回の予算案の中には市民に14万円を支給するほか、
香港警察に51億香港ドルの予算増大も含まれています。
そういうセット販売で、警察の予算を大幅に25％増大し、
市民への暴力や取締りは増える一方でしょう。
このような政府に陰謀は決して許してはいけません。

唔該巴打已send比佢